咁就閪啦 即係唔信啦

唔信咪柒問啦

咪對呀sir講粗口

D女人呀 好撚古惑架

係咪要呀sir要寫先?

照寫，真架嘛

傾野唔一定要係廁所既 邊鳩到傾都得架啦

涼茶你老婆煲架

你老婆對你幾好呀

炳字有火字邊

對唔住呀
我成撚日都係咁

仆你個街亞視嚟既喂

唔好咁多事

個炳字有火字部